幼教定醫療保健

LingU 幼教hd定hku hpshcc 醫療保健hd好？
幼教讀完可以做幼師
醫療保健讀到就升u year 1/東華 year 3
讀唔到就只可以診所配藥 因為冇配藥牌
諗到頭都爆

點奴隸法？

補充：我諗住升讀nursing先諗住讀醫療保健

推

邊個畢業有牌讀邊個啦，講辛苦有邊科畢業出嚟唔係做奴隸架
除非你好鍾意nursing，就直接下年報護校算啦，3年畢業有牌

但我chem fail
又無修bio

推 好苦惱

推 有冇人呀

推
有冇巴絲可以比多啲意見

Damn